
                      Grata sorpresa hoy al llevar a mi esposa y encontrarme con una trama que me introdujo a situaciones de vida que bien pudieron darse en ese oscuro espisodio de la alemania de Hitler.
        
            